話商場唱歌係走向雨革失敗根本係過份擔心

當年失敗係因為每次吹雞都係去到抗爭地點(金鐘) 一齊乜都唔做，紥營、打邊爐、唱「今天我」。

到咗今日勇武手足上晒力，日日都Stand by做抗爭，你以為大家喺商場唱吓歌就會令班勇武手足唔再勇武，返去陪大家一齊唱歌?

唱歌呢個活動係畀無勇氣、無能力掟磚放火嘅手足去幫勇武手足打支強心針嘅絕佳活動，唱歌話畀勇武手足知香港市民無放棄你哋，勇武手足望返去後面會見到有班人一直支持你咃。

何況，每次喺商場都見到有好多夜媽媽仲著緊校服嘅學生同大家一齊唱一齊嗌，有啲係幾個後生仔成身汗著住運動裝，似係操完身體同大家一齊唱。有好多人仲訓練緊自己去上前線，一班淨係睇直播就犬儒上身嘅人，試吓落多啲示威現場，落多啲商場睇吓發生緊咩事，唔好一見到唔啱心水就散佈失敗主義好無?

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721 唔見人
831 打死人
毋忘新屋嶺

915 銅鑼灣見

721 唔見人
831 打死人
毋忘新屋嶺
生要見人 死要見屍

915 銅鑼灣見

啱 次次宣傳埋行動 915 維園見

唔明d人點解會話失敗

推

理解佢哋嘅憂慮，但咁樣過份擔心其實同終極和理非擔心玩吓火就會失民心有咩分別?

無錯 係咁吹無用論做mud9

認同

現實就係有極大量和理非唔會參與中高危既示威活動。你點屌點催點谷，佢地都唔會同你一齊勇武，佢地肯參與冇不反對通知書的示威已經算好喇。
長期佢地都冇參與好容易就對抗爭冷卻落來，慢慢都唔再follow抗爭消息。

閒日既和理非活動例如唱歌同10點鳩叫至少令呢一大班人覺得自己仲係呢一場抗爭入面，起碼keep到個心態。鬼唔知200萬大一齊勇武就可以收政府皮咩，但現實就係冇咁多人同你一齊勇武丫麻，咪惟有推和理非一步一步咁行快d囉！連全民跳閘都做唔到既時候，點樣期望全民勇武呢？

最緊要係大家都係keep住參與，閒日和理非d,星期六日就勇武d

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

冷氣軍師係咁

唔係話港豬但香港確實冇其他外國國家咁好福利
唔返工邊有本錢抗爭
平日都要返工架, 日日出黎咩
平日呢種活動咪幾好, 好過乜都唔做坐等星期六/日既活動
仲順便宣傳有用過連登D Bots

Push

啱啊 集到人 宣傳到活動 打強心針
等班藍絲睇唔順眼又好 分分鐘佢地見咁團結唔對路
再了解下 變埋黃
又唔阻人 又唔係唔遊行 我覺得係好事！
各有各做！
成日出黎乜都屌一餐又唔諗下全民參與既活動就真係無意思喇

搞9地產商嘅租務收入已經有用好多啦。

政府唔俾遊行就梗係去商場表達訴求啦！

未出先屌

各有各做，不分化不割灰
勇武平日都要休息下
平日唱歌更代表民意冇流失

913獅子山
914天水圍
915民陣

起起你底都知咩事啦
仲個個post出黎鳩up

我認同
但都希望大家唔好淨掛住支線忘記主線

其實美領嗰日好多勇武都唱得勁大聲，當戰歌

你估唱到今天我果班之前係咪勇務?
勇務會唔會唱幾句歌就走左去做和理非?
雨傘唔叫人唱歌係因為大台撚唱完今天我就話階段勝利返屋企深耕細作
失敗主因係返屋企唔勇武而唔係唱歌,明未?

檢討自己同時要留意敵人 而家敵人而幾何級數進化
小隊式襲擊 清牆 無仇報

就係驚你地玩火玩到失哂控咁

明唔撚明

和理非一樣可以咁講

怨婦有陰影

一刻既勝利感會成為風土病

我係怨婦

根本就唔同
1個係唱完有行動
1個係唱完俾掌聲自己返屋企
咁唔好做連儂牆啦,又和理非14年又用過亦都冇用

唱完返屋企果d,佢本身都唔係勇務,影響到d咩
總之唔係大台式騎劫,呢頭唱歌果頭屌勇務係鬼
先決條件冇影響其他活動/勇務士氣,我唔覺得唱有問題

同意，唱完都搭返句光復香港 時代革命，周不時都嗌釋放義士
根本好多人心中嘅憂慮根本喺唱歌入面搵唔到

因為佢哋冇去過現場，只要你去過現場,就知道有幾咁鼓舞人心，宣傳力量大過你係網上打飛機叫人去遊行

我知道阿，但你行過商場就見到，唱歌嗰班，好多係柯尿都無力嘅阿伯，跑唔郁嘅肥師奶，你點樣期望佢拎起舊磚陪義士拋? 我當然唔係話後生仔no stake 所以推後生仔上前線做義士就理所當然。但你諗吓呢班人除咗做呢樣嘢，唱吓嗌吓，已經做唔到更多，尊重每個人抗爭成本係令個運動可以堅持落去嘅原因。

我都知在場好多好Fit 嘅人可以上前線，但其實大家點知佢唔係星期六日上前線，閒日唱歌呢? 好多人操緊身體，Fit 咗就上，佢依家唱住歌等自己進化其實都可以接受嘅。

我同意每個人都要有勇武嘅準備，因為逼到埋身，前線倒下，就係由呢班和理非決定做順民定轉化為勇武。

其實係唔會，今次太團結，因為港共太過份，我哋仲未有任何嘢爭取到
我去商場唱歌現場好多都係中年人，我以為佢哋只係路過花生友，點知佢哋一齊唱一齊叫口號，仲有好多家庭帶埋小朋友出嚟，你睇到而家香港真係全民不分年紀都有參與，雖然我諗佢哋好多都係和理非，但佢哋都係一種抗爭力量

你既擔休大家明但仲未發生
起碼ifc班西裝友主動叫915銅鑼灣